啲黑狗其實有冇覺得唔抵或者唔份氣？

明明出去開無雙係大陸武警
係人都知
但係鑊就黑狗要咩晒上身
第時清算，啲武警high完就拍拍羅友返上去
班黑狗就要幫佢地食晒啲罪

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

由今日起出街見到香港警察要敬禮

大家有份
唔洗扮冤枉